發覺單身真係慳到好多錢

拍拖老撚馮要幫條女出埋,每六,日,長假都要出街食,加埋睇戲,大時大節禮物,起碼預3-4千一個月,如果單身慳返好多。每月儲3,4千,一年都4-5萬

單身之後，我洗得仲大
因為我鍾意已經會買
食我會食最好

D錢同時間留晒俾自己 正

兩個字講曬
你窮

真拍拖定提款機?

你啲時間多到分分秒秒都上連登

每年儲到4-5萬又點？ 其實好少咋
你覺得就有將來？會買到樓咩 不如有條女開心過下日子仲好啦。